6/12警方主動後退，再使用催淚彈

今朝聽新聞講警方話示威者攻破防線先迫不得已使用催淚彈
好在有朋友咁啱影低左警方主動後退嘅一刻
片中睇到左上方警方主動後退，示威者仲要跨過鐵馬先可向前行，兩者之間好多空位，絕對唔係示威者衝擊

之後呢個位置就放催淚彈，請問警方係咪因為冇原因主動放催淚彈，而主動後退，再[ 迫不得已 ]使用催淚彈?

連黑旗都見唔到喎屌

如果係咁 佢地下次再退就要準備好水

下集，放催淚彈嘅一刻，係冇旗喎

仆街，咁咪即係引你入去再屈你衝擊

推

推到比記者見到，唔可以再比狗屈

一定無旗，唔駛再睇

唔好比佢甩 解話丫

試水溫呢d不嬲都做開架
就咁睇直播都見到, 速龍出黎打幾棍退返入
突然上前拘捕一兩個示威者之後又退返入
所有退後都只係為左將來推返前

push

擺明係戰術撤退
放你入去兩座野中間夾住，扔個催淚彈係中間，人群一驚散走即時塞死左
之後仲要放狗咬你
入面幾多人走唔切差D 人踩人，全靠大家齊心先走到
仲記得大家一齊拖實叫住一二一二向後退
完全唔係想擊退你地，係想殺人

發夢見到